TVB新債冚舊債 5G是他的終結者〈蕭若元：理論蕭析〉

燒山好嘢

蕭生話當年佢離開果陣,TVB有20億CASH
E家負債50億

TVB會唔會用債券當糧咁出畀D藝員

咁5G幫佢翻生都得喇真係

咁即係TVB仲有排玩啦

大事佢未中過
續命了Tvb